覺唔覺利物浦就好似當年阿仙奴半季好勁後半季收皮

而家又係串過馬撚

下場仲未收皮我跟你姓啦

輸硬啦

你估個個可以好似雲加咁撚柒咩

垃圾痢問過我轟未呀

利迷真係好撚串

利迷勁唔勁都串架啦

例子？

邊個？

你

覺

垃圾利依d咁嘅士氣波
一輸一場就肯定倒水 實會唔知幾連敗
都唔明有乜好為垃圾利開post

呢個真

樓主獌迷

過埋二月利狗連前四都炆水

只要唔好燈利就 ok 架啦

班曼熱車扮我地利迷開POST你就信，

不如入利POST睇睇先

邊個寸，我地利迷就寸到佢哭。

自己起下人底先LA，

真利假利都唔識分

利迷串果時唔係講自己隊波
係講人地隊波

過多兩場就會自動柒架啦

過左幾多個兩場呀屌

咁佢係真利定假利 唔識分
可唔可以教下我牙清

攞阿狗同我地比
我地今年不敗奪冠 + 破埋哥狗記錄